寂寞就如？

自己一個喝紅酒

1號
佢話好愛你 但佢冇挽留你
2號
佢話好愛你 但佢轉個頭有女朋友
3號
佢話好愛你 轉個頭又有新女朋友
4號
佢話好愛你 但佢未氹你就訓著了

是不是愛情就不要all in

我點訓啊。。。